美眾議員巴克：嚴重侵犯人權的國家在聯合國人權理事會支持殘酷的港區國安法是絕對可恥

支那係笑話

推

UN is a joke not only China